[DSE]有無補習社開左新一期課程

政府話延遲考試，咁啲補習老師埋可以開多新一期，收多期錢

成績重要定錢重要？

你好撚窮？

窮人生仔d仔都特別蠢

化危為機

窮人真係有樣睇

算啦正正經經做份M記啦你

正常應該教哂課程先係問吓唔洗咁大反應

補習佬真係賤撚到仆街 每一秒都係諗緊點呃學生錢

呢間藍店有哂學生資料

Add work瘋率先開course掠你水

唔好幫襯藍店遵理

有friend做開補習(非大型補習) 呢排退左好多錢 少左好多學生 免費幫緊屋企唔掂既學生skype whatsapp教
唔係個個補習教畜都咁仆街既

貪錢唔係罪，搵食哂，犯法牙？
最可恥係遵理老闆撐警打學生，又賺學生錢，扮黃既藍店